運輸處個預約系統又做乜撚野呀又

屌你屎忽琴日下午到衣家一路系統繁忙
做咩鳩野要搞鳩我